巴打限定，一齊入黎貼腳

條jer細到縮埋咗

btw好似知你係邊個

地下污糟到